微信用戶尋求公開Trump禁令背後依據的要求被拒絕

微信用戶尋求公開川普行政令背後依據的要求被拒絕
[Bloomberg]
Edvard Pettersson
Bloomberg2020年9月11日

【彭博】-- 微信用戶試圖阻止美國總統川普在美國禁用這款中資所有應用程序的行政令，但這些用戶尚無法看到支持這一行政令的證據。

美國微信用戶聯盟要求加快看到川普8月6日行政令背後的理據，但舊金山的一名美國地方法官周四拒絕了上述要求。這些用戶尋求證據來支持他們在行政令9月20日生效前阻止該行政令的訴求。

這位地方法官說，是否需要對川普的行政令採取初步禁令的問題可以根據政府提供的公共信息來做出決定。用戶團體的要求將在9月17日受理。

老實講, 抖音禁令仲有變數 (因為一班廢青用戶)

但微信

有中國偉大國家！
沒事兒！沒事兒！

不相信美國政府可以離開

廢青用戶 = 左膠

左膠：Trump 歧視中國

理據呢度

返中國。連抖音都有得用

ban咪ban囉
使撚理班支那人咩

無撚有錯
貿易要公平既話
加埋tiktok都唔過份

國家安全，完

佢地話聯絡唔到中國既親友
咁你用 zoom 囉...
最痴線係唔告果個禁止全世界通訊 app 果個國家